外國車迷: 我唔想做巴西 答: 入撚到一球先算啦

笑撚死

牙路識英文？

獌狗6-1 起碼入到一粒
今日車狗6-0

me sick siu siu